Kaebab Tohhiso pärris Herra, et A Jürritõnno Jaan Ladoga on ilma lubbata,  ja kässo wasto üht aeda mis möda põllo ärt ja Sutleppa     mtanmikud  kaib ärralõhkund, ja ärra widdand.
On Kihhelkonna kohto polest 28mal Jula kuul 1867 läbbi waadatud ja õigeks leitud. Kihhelkonna Kohto wanem:  Wl
